劏房 hkbn有覆蓋但都網絡資源

Smartone同中移都係租hkbn
所以都係答我要等port位
申請咗加port但話未必受理

本身做拍片 每日流量極大
唔想用網上行8mb
Icable 200mb都好似係廢
有冇sales可以幫手
Tg: kowloonporn